Total war 定 civilization V

想玩下戰略game

想問下兩個玩法會唔會好大分別？

好大分別
鍾意千軍萬馬控兵打仗->Total War
鍾意城市發展規劃 歡樂向->Civilization

Total war係咪比較少起城/建設個類？

完全係兩隻game黎

廢話
唔通同一隻

Why not VI?

兩隻game一樣需要規劃

例如Warhammer分糧食省 軍事省
三國就要視乎資源起唔同建築
大致分行政 軍事 商業 工業 農業5類

不過TW著重打仗 建設種類當然無civilization咁豐富

冇得比啊嘛

warhammer ?
attila

都唔係，Rome 2 先係，自

Civ系列要處理埋外交野，一得罪附近國家會好麻煩

借樓一問，total war 新手應該點上手？
利申，買咗 tw 三國

仲差過5

係 打錯咗 Warhammer分經濟省同軍事省

上youtube睇教學啦

太空呢？

照計civ玩經濟玩得好，仗都唔駛打

5係最好

ok 兩代前啲畫質會唔會太爛?

唔會，5比6更寫實

試下先依家平

見文明6有switch版
從未接觸過，三國志都玩唔掂會唔會好難上手

唔會，你當係捉棋